各位絲打中意著咩波鞋？

由於我係學生哥一名 所以真係好中意著波鞋出街
又方便又舒服
遲d出黎做野就應該唔可以日日著波鞋 依家真係要把握機會著
我見討論波鞋既post多數都得巴打係度討論 唔知呢度有無絲打可以分享下你地著開既波鞋

我先

呢對adidas gazelle 襯衫唔錯 又多色揀 我一開始買個陣on9左要799 見而家500蚊都已經有交易

converse啦

之前有諗過著高筒converse 但諗番自己腳短又粗 所以不了

屌沉左
無人著波鞋

唔覆你Po就話無人著波鞋 出多D街望下啦

dr.kong
有對我都幾鐘意 著左幾年

Vans
Nike Adidas最basic既黑/灰款

就係係街都見唔少人著波鞋先諗住開個post黎討論下

yoga pants + vans

同意黑白灰最易襯 前排買左對粉紅色波鞋 好中意但覺得好難襯 搞到放左係度封塵

Yoga pants 好顯閪 不了

顯閪先有人𥄫嘛臭閪

converse 唔算波鞋 不過我日日著 襯咩look都得 勁百搭

著converse不如比多小小買shoes like pottery

puma basket heart

Birkenstock
一系肥西 一系淫底

點解你係學生哥，但係淨係問絲打？

我都想問